自私精無懼支肺係屋企開P 呼籲大家#dontarrestme

呢個自私精係支肺係咁爆既期間仲叫人係屋企開P 仲大大聲咁將d錯誤信息宣揚俾大家人地叫佢小心成為另外個新group佢再屌返人轉頭

再聲稱佢自己成千呎既屋企可以裝幾多人都得